city英文 定中大linguistic?

shitty不了

[ShittyU] 校園不宜作為政治訴求的場地

仲要諗架咩 梗係cu啦

中大linguistics好勁
讀完可以打穩基礎，遲啲做研究好有用

例如做咩研究🤔

你計數叻唔叻？fd 讀linguistic 要讀stat.

linguistics-related research

其實係香港讀英文會好啲
不過如果係cityu eng stud，有得揀都係揀翻cuhk linguistics。始終有三大名氣，揾工都易啲，尤其是讀乞食科，或者知道自己能力唔係超班。

唔該曬你